幾時通縮？開始通縮未？

幾時通縮？開始通縮未？中學時 廿幾蚊一餐飯 都係5-10年前既事 而家同一個地區食 都要成五十蚊 到底通縮未？

糧食出產越來越少
人口越來越多
除非死大部份非農有關嘅人
唔係都幾難宿

咁又係 d野真係好貴 樓價又唔跌